全盛期余文樂可以一年出幾多份聲明？

今次出咗件衫個圖案5 1，而家俾支那人係咁炸
又要出聲明道歉了

最好啦 兩邊不是人

余文樂個文同民主個民同音
佢幾時會因為咁出聲明

可以去咁樣留言撥下火

民主就快樂

如果有民主就快樂

樂仔要改名了

普通話民同文唔同音應該冇人理

我諗你已經唔既得佢係香港人

暗黃

其實佢乜嘢立場 佢做到咁出面唔似食兩家茶飯

件衫係真心五大訴求

微博得蝗蟲用

佢似戇鳩鳩一心本身諗住五一有佢自己意思/其他意思
分分鐘佢都唔知依家香港 五 一有咩意思

奶共護旗手仲有咩立場

佢慶祝勞動節啫🖐🏻☝🏻

件衫好似有英文字？ 寫咩？

（余）愚民才快樂
笑9中國人

個肥仔真係唔識嫁喎

要支持madnes了

sadness